12美國政要譴責開槍鎮壓

【🇺🇸 政壇動向｜12美國政要譴責開槍鎮壓】

香港警察向抗爭者開真槍一事引起美國政壇極大回響，迄今至少12位跨黨派政要先後發聲，譴責政府及警察選擇暴力鎮壓，並呼籲美國支持香港人爭取民主自由的努力，包括：

💪🏻前副總統拜登（Joe Biden）
💪🏻眾議院少數黨領袖麥卡菲（Kevin McCarthy）
💪🏻參議院少數黨黨鞭德賓（Dick Durbin）
💪🏻眾議院外交事務委員會主席恩格爾（Eliot Engel）
💪🏻參議院外交關係委員會資深議員曼南德茲（Bob Menendez）
💪🏻國會及行政當局中國委員會共同主席魯比奧（Marco Rubio）
💪🏻印第安納州南灣市長、2020年民主黨總統參選人布塔加智（Pete Buttigieg）
💪🏻前房屋及都市發展部長、2020年民主黨總統參選人卡斯特羅（Julián Castro）
💪🏻眾議院亞太小組委員會資深議員約霍（Ted Yoho）
💪🏻德州參議員克魯茲（Ted Cruz）
💪🏻賓州參議員圖米（Pat Toomey）
💪🏻佛羅里達州參議員史葛（Rick Scott）

========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

上Twitter多謝人

拜登出黎抽水

Twitter 要人

THANKS YOU SIRS / MADAMS

好勁

就嚟頂唔住喇屌

叫佢個仔收番喺新疆啲投資先啦屌

係，想嘔

收皮啦拜登 奶共狗

Nancy pelosi 呢？

開實彈喇

快取消關係法

係，得個知字
咪撚信佢

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

China Joe

推！

Do more practical act to punish CCP. they are fucky

Sir this way, quick la diu